將用過既避孕套掟黑警有冇得諗？

寓意黑警下場

要搵個大隻靚仔同我用

咁次真係腥風血雨

用過既M巾掉黑狗?又或者M血溝水掉黑狗?

不過M血真係好很臭又腥，局住係個袋到盞攪

有DNA，不了

算吧喇，佢地又話肉酸，難睇架喇

m巾煲湯好似可以保平安

唔錯喎